政府：市民前往政府大樓或辦事處 需使用「安心出行」

政府宣布周四（28 日）起恢復部分基本公共服務，並要求市民前往政府大樓或辦事處時，需使用「安心出行」流動應用程式。

政府由去年 12 月起實施政府僱員特別上班安排，政府發言人今日表示，考慮到社會和經濟運作需要，將會在周四（28 日）恢復部分基本公共服務。有關部門將會自行公布有關安排和會恢復提供的服務的詳情。政府的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。

但政府亦另設要求，市民在進入重開的政府大樓或辦事處時，遵從相關部門實施的防疫措施，包括使用「安心出行」流動應用程式、體溫檢測和人流控制安排，同時要一直佩戴口罩。

政府發言人指，希望市民理解，為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會採取彈性措施，盡量減少辦公地點同一時間員工的數目。因此辦事處的開放時間可能會有所更改，市民輪候服務的時間亦可能會延長。

食物及衞生局局長陳肇始早前曾指，政府正研究現時被勒令關閉的處所，包括健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院等重開後，要求營運者檢查光顧客人有無安裝「安心出行」應用程式。

唔用犯法？快d出緊急法
唔犯法就彩你都有味啦

小弟智障唔識用咪棟喺個門口度塞住出入口等保安慢慢教囉

服侍廢老

唸起廢老連 打簿機都唔識用，話一定要排櫃位打簿